有無人知呢首係咩歌

好熟咁 要好大聲先聽到
聽完記得較返細聲部電話
唔係一陣聽返歌會耳聾

推

無

係咪呢首？

國語架

Pish

推推

Push